路飛呢個角色寫得真係好差

兩年前還可以，起碼關鍵時刻有領袖風範，打沙佬都表現到佢嘅決心

兩年後個角色好似變咗機械人 專係為咗講標準台詞"我要打飛你"／"開party囉，有得食肉囉" 個角色變咗極度空洞缺乏靈魂

更甚者我唔明點解佢死都要同大媽對拳，明知實唔夠打架 點解兩年前你打熊唔夠打會著草， 兩年後反而變咗個智障 累全家

得罪講句，鳴人寫得深刻好多：對父母嘅思念，繼承自來也意志，努力得到全村人認同。你話嘴遁又好血父幹又好 起碼讀者對鳴人經歷係感同身受
路飛？依家同件吉祥物無分別

鳩硬冇親戚巴打?

我要打飛你囉

鳩硬條廢柴淨係識鳩叫火影世界第一 有撚用咩

佢呢個角色真係好撚空洞

烏索普個角色立體過路飛好多 烏索普世界第一

咁你又睇？

唔睇點知咁垃圾

依句垃圾話講左幾多年

明哥走甩左未

咁垃圾你仲追？

鳴門都叫寫得好 岸本條垃圾根本寫唔到鳴門有幾慘

配角呢兩年畫的太搶眼

人地做緊乜野你都只係理解到最表面個層，你睇返火影岩架啦

好老實依家仲有睇果班真係為左情義結
我本人就睇睇到修練完之後斷左無睇
儲到打完明哥諗住一次過睇
點知一路快進碌到競技場咁出啲茄哩啡睇到我訓著左 之後都無追

無對比無傷害

可能作者想表達佢跟左雷利學左2年野,又打嬴過明哥,如果e刻打唔嬴大媽同三將星最勁果個,更加無可能打得嬴凱多同黑鬍

個個經歷同佢一樣唔慘咩

我其實唔覺得咁叫打得贏 重傷咗明哥但係自己昏迷咗，其實係輸咗
根本係零可能打得贏大媽 只能反映出路飛智力下滑嚴重

兩年後真係變得智障
性格完全冇成熟過

反而覺得山治好撚man

一樣咁垃圾
不過老實遘, naruto我都仲睇得完, 當笑書睇下都仲ok
但op我真係睇唔落去, 每次睇都覺得好撚尷尬, 唔知想點, 愈畫愈幼齡向咁

海狗係垃圾 火狗都係好小小渣 一邊講友情 努力 愛 一邊掉螺旋丸轟柒人地

同意樓主。雖然兩套野後期都係變曬質。但海賊真係

d人成日話咁7又睇，但有時你追開點都唔會無lala棄，垃圾死神我都睇曬

老豆話唔俾你睇呀，冇話唔俾我睇呀。

仲要係追咗十幾年好難話棄就棄
見佢update咪click入去睇，十幾頁又唔阻得你幾耐

不過我會期待巨人update多過海狗update咁解

佢次次都要人比埋條命你成全你做海賊王
比你做到又有無說服力先

雖然係咁 但我覺得睇路飛就係睇佢一腔熱誠 就係佢既熱誠令到咁多人肯追隨佢 當然佢有主角光環啦
但佢既熱血 乜撚都唔諗 永遠擔起大旗 Nevergiveup 正正都係我想係現實做到既野 奈何我只係一個小毒撚
用現實角度諗佢係好 on9既 但總好過好似掟彩虹咁 掟唔同螺旋丸打尻對方

老豆叫你睇住我, 唔係虐待我呀

完全睇到呢度d人幾無腦去睇漫畫，所有野都要人地話你知做緊咩先知人地行動意義

唔好咁喇上面巴打，樓主成日開火影post，今日想開下OP post黎調劑下咪比佢屌囉

你無神神又踩佢至愛既Naruto

利申: 對路飛一直派膠無眼睇，亦估佢之後唔會畫到好似鳴門咁3年後變得成熟，因為尾田/Jump覺得係"賣點"

成日覺得尾田被逼拉長 加埋無謂野 又要拉長配角戲份
不過年紀大咗 可能畫唔返一開波份熱血

獵人世界第一

最近追返，山治真係畫得好 細個既嗰種慘睇完真係會覺得sad

op fans表示認同
2年前無左ace又話點解自己咁弱乜乜乜
2年後係勁左，但一樣可以為左貪玩搞到同伴有難
只係打大佬時型返
成個心智無變過咁
烏索普就直情垃鳩圾，打糖果個時驚到走人

不過唔認同你話鳴人寫得好
火影一樣都係垃圾 鳴人講黎講走去都係「這就是我的忍道」，不停係咁嘴循
跟著成班牆頭草朋友見佢勁左就話認同佢話不嬲覺得佢有前途
只不過而家完左好似有頭有尾比人感覺好左d

佢肯再畫先算啦

Op劇情太公式化

唔奇,不嬲偏心卓洛

通常呢D都係主角通病，依家龍珠超既悟空咪又係戇鳩鳩咁

火影忍者入面雖然黎黎去去都係螺旋丸
但係海賊王何嘗唔係次次都玩橡膠機關槍
起碼火影都仲有斗智斗力既位 先唔講自來也同六道打
起碼鳴人諗到
1.自來也留低既密碼係點解
2.兩個蛙仙人同自己融合唔到 識留底兩個影分身係妙木山幫自己提煉仙人卓羅
3.搵到神羅天征破綻位 用變身術打敗天道
淨係依場戰鬥3個point都睇得出岸本有落心思去斗智位唔係一味玩螺旋丸 屌打2年後仲淨係識大嗌既路飛

依套垃圾成撚日有半集啲角色講佢地啲友情係幾咁真摯

又要踩住op黎吹奏火影 點解成日都要將兩套對比 根本唔同作者有唔同世界唔同故事性質 唔通下下學鳴人咁用嘴循去過版好咩
樓主不如學鳩硬直接講火影世界第一算啦

op出名劇情估唔到點發展，你話佢公式，係咪打得贏boss就叫公式吖

利申：火影迷

重點在於個角色跌watt

依家睇OP已經唔係為左睇路飛
例如 明哥篇係想睇羅既故事 大媽篇係想睇山治故事

佢諗234檔出黎唔洗用腦咩
佢打沙佬唔用腦咩

n年前睇過尾田講過路飛係有話直說既人 所以漫畫入面唔會出現路飛既內心諗法
依點已經限死左路飛既戰術就係無戰術
之後諗諗下又係wo 條友除左打沙鍔識孭桶水去打其餘時間都係格硬打羸wo

唔係冇既
簡單咗啲姐

路飛由一開始已經係個on9仔
個人情感刻畫果d睇配角仲好

我都唔明點解op紅得起

我覺得海賊王係僅比死神好少少 劇情,畫風都唔算好好，但居然可以係龍頭大哥......可能真係運氣+佢呢類熱血漫既先行者掛.......

火影妖尾都好看n倍

情感描寫不嬲都係岸本強項

呢套野仲要畫多十幾年

妖尾...

火影講下奸角都夠玩，再不斬，班已經夠秒海賊

你講笑ja ma..

唔計敵人boss
因為海賊王偏向深入描述各隊員既經歷
火影有幾可會深入講小櫻？大多數都係鳴門佐助
所以路飛寫得一定唔夠鳴門好 如果要硬寫路飛 咁其他某隊員就會開始隱形同變質
因為海賊王係賣team 火影賣羈絆
兩套都鍾意

層次唔同咁囉 起碼我覺得2,3,4檔啲人當佢係新能力唔係戰術
你搵火影黎比
鳴門學玩螺旋丸果陣學極都唔識之後識召個分身幫佢捽粒螺旋丸出黎
玩修練風遁玩到識開成千個影分身一齊玩雖然條橋係無恥 但係佢一黎已經開宗明義講明鳴人啲卓羅係接近無限咁濟 又無違反佢個設定你吹佢唔脹 之後仲可以應用到去妙木山提煉仙人卓羅果度
依啲咪扭橋扭得靚囉

咪你囉扮乜呀=.=

無戰術同不自量力係兩回事
尤其2年前由青雞黃猿到頂上,佢係認清左高手實力應該係要去到邊個位
都要知道你要去到咩料你先可以保護同伴
如果你係都要強出頭,至少都要有D計謀,手段有少少拿渣都唔緊要
唔係好似大媽篇咁,
甚平同佢玩命去救佢,豹佬無埋條命

以前啲人物刻劃有血有肉好多
依家隻死肥閪big mom 同班靚都好似求尻其畫咁
路飛團又冇乜成長
又唔感動
尻下尻下負負碌碌咁又打完一關
山治同三眼妹呢啲可以多啲發揮既又唔講多啲

但以前真心好睇
每個角色個背景故事都好引人入勝
Chopper同醫生
山治同師傅
狙擊王烏爺
甚至監獄毒撚同條靚
依家真係好失望

有時見到op post都入去望下
大媽好似有個手下係餅乾能力?個弱點好似又係水?如果係既話真係救命又係玩依啲低級橋段

唔使多講
岸本好波

海賊根本注定爛尾

你考cre 應該會fail

zoro吹得咁撚勁，但其實佢先係最冇特色嗰個

垃圾左好多 以前都話諗d膠招去打 以家乜都武裝色+博拳

妖尾。。。。。。

火影d角色真係有靈魂好多

司法島嗰種質量已經寫唔返

佢家姐on99 點解唔一齊走 明明重有得救

德島都打左兩年
btw 和之國篇應該同凱多篇一齊ko

當年司法島篇真係超熱血 中二之魂完全爆發

有得食肉囉

會唔會路飛已經係熊既機械人被改造

妖尾仲衰撚過死神喎大佬

唔好淨係諗住你失去咗啲乜 要諗下你仲有啲乜

我仲有同伴！！

帶土個內心描寫仲多過鳴仔喎
乜野火影剩係深入講鳴人同佐助
帶土條線一早就鋪好左 冇帶土就冇成套火影

利申 兩套都鍾意

係
佢武裝色唔係問題，都叫要nerf下班自然系
硬化先濕鳩
橡膠硬化=鐵咁硬
餅乾硬化=鐵咁硬
糯米硬化=鐵咁硬
線線硬化=鐵咁硬
總之乜撚野都係鐵
次次都係兩舊黑色野打黎打去，你唔悶我都悶
你叫mr.1同cp9班鐵塊佬點算
以前用果實特性打嗰時好睇好多

呢個真係駁唔倒

鬥波大既話 有得鬥既

對拳都唔明，咁有冇睇佢打盲佬。兩年之前就係因為自己實力唔夠局住打熊打黃猿要走佬。 同同伴分開左兩年，自己呀哥保護唔到，佢就係要寫到路飛兩年後無論面對四皇又好、大將都好都唔會選擇逃避。 明知唔夠打都要保護同伴優先，反而佢而家更似一個船長。

質你老母量咩支那仔

死神去到藍染根本就最垃圾

武裝色唔會改變果實既本質，如果唔係全部變哂鐵鐵果實

屌你訓撚醒未
Show Blocked User - 678

似係陀衰家多啲喎

藍染篇都叫垃圾

因為係現實路飛咁做係叫不負責任,不顧後果

作者都就死
唔好期望之後d劇情有幾精彩

中左鏡花水月

海賊王話就話有成隊隊員
但事實上2年後基本上係分散曬
兩年前都話有合力打boss
但係2年後路飛死要面要單挑明哥
卓洛又因為咁而選擇唔幫手
推埋曬d垃圾鳥籠
個陣又吹到鐵都斬得斷
連比卡丘都一下秒
一個鳥籠要咁多人推
咁大媽比鳥籠困住係咪已經嚇撚死左啦
而且已經諗到將來山治會打黃猿，卓洛再打藤虎，赤犬就路飛
每次一出敵人基本上已經估得到邊個打邊個咁濟
但火影真係唔會估佢

唔洗估邊個打邊個啦,路飛一個打晒
自從監獄島篇後,其他人打戲跟本好少

火影世界垃圾

個重點係op 中間用左兩年去修練，係兩年呀
會期望角色有明顯轉變都好正常
但擺明尾田唔俾佢地變，一直維持兩年前咁 所以先有個落差

正皮係比頭三段

劇情上冇主力一定係路飛打曬
因為已經搵唔到俾路飛仲勁既人去打
d實力定位亦都因為個懸賞搞到好差

海賊王不嬲係咁
鳥籠嗰d將星用覺醒應該都拆到 同埋明哥應該未出手就俾將星收左皮

呢part 好寫實

你先係瞓醒未，用質量呢啲支那用語

除非你同我講質量係mass咁解

卓洛去打都未必輸 魚人島到德島都重係hea打

我都想有人睇住我照顧我呀，要我做咁多野來服侍你。

屌你老母又係到吹奏套on9火影

路飛已經變成弱智仔咁

打明哥一味自己亂鳩咁黎

當笑書？中間悶撚到仆街呀
仲好意思吹奏火影
睇到你講笑書我都覺得好撚尷尬

唉 咁你就咪撚又睇又嘈撚生生晒啦

你老母 成撚日掛住考cre 做乜撚野

唔洗估都知山治無份打

剩係睇畫風都知海柒係垃圾

Fans表示以經唔係好似以前咁每個星期期待更新的心情⋯⋯⋯

主角們我都唔鐘意睇路飛，好煩
山治，甚平大佬先係最鐘意

前期D口遁幾高質架喎

甚平來搶山治位
兩者不能共存

兩套都覺得好離譜
火影打再不斬好睇 之後都覺得好差
實力亂咁黎

One piece 前期講同伴 同空島都勉強可以
之後連追都唔想追

其實到依家我都仲係覺得路飛咁就一堆𡃁認真係有D兒戲

啲人反海賊反到傻撚左，話妖尾好睇過op

講真出左霸氣已經冇聽

乜鳩都用霸氣 成隻手變色真係覺得好off

4檔5檔變到機械人咁

呢度d on9仔要火影先好睇架，日本仔唔識野當呢套係寶咋嘛

咁又太過份
不過路飛真係好垃圾，修行完同之前冇乜別，劇情又罐頭，以前沙佬都可以話係熱血，而家真係

其實鳴人不嬲醒開
由打再不斬到兩場中忍考試開始已經識用變身術＋分身術fake 鳩人，而且用得比疾風傳更精彩。

火影 曉篇 百分百世界級 之後不予置評

二打六 鹿丸都寫到好正

因為連佢都唔明白撒古斯點解會蝕咗隻手俾海王類。

搵到老豆當完左， 後面個d 係father x father

甚平好撚老套
完全唔鐘意甚平

舊船員都未發揮到

op 本身差，但妖尾更差

兩年後仲係咁on9 成班主角經過兩年完全無變過
驚青既驚青 魯莽既繼續魯莽
一個島出十鳩幾個用完即棄人物都唔寫好自己班主角

同意，
下下都武裝色除左CP 9練鐵塊指槍講唔過之外，之前索隆打Mr. 1個陣靠聽聲斬實體又無左個意思。

如果尾田繼續舖靠萬物之聲捉實體呢點，
由自己覺悟斬鐵到後黎鷹眼正式教佢用黎斬流體變左獨門技或稀有技，
一定好睇過變黑刀咁簡單。

仲有見聞色個個都有又係唔知點咁，下下都係度鬥預見鬥睇得前。

我覺得keep 住叫返心綱然後淨係得上過空島既海賊王原船員識，然後雷利教返路飛，得佢一個識變獨門技仲好睇。

呢樣真 武裝色可以增加攻擊力同捉到自然系實體已經好夠玩

反正都係差唔多套路 妖尾至少有靚女睇下，op 既女角唔多J得落.....

可能我妖尾係因為以前女同學介紹比我，有情意結啦 咁如果我話火影銀魂HxH>>> op ，應該都無人反對......?

agger

銀魂>HXH>火影>op>妖尾=死神

講真依個個團咁多人已經好明顯講唔曬每個人

篇篇都有差唔多幾個人失踪左幾十集

想像唔到佢之後要再加人既話會變成點

feel到作者好想駕御好多人物，但.......

火影第七班得四個人港女櫻最後都唔多劇情啦
多人就自然會有呢個問題
海賊仲要係咁鳩撚多人仲要成日一堆新角

由佢畫到4檔咁撚柒已經無睇，不過路飛不嬲都係自信撚天不怕地不怕架啦，忍手仲叫路飛咩

仲要一啲性慾都無

依個就無問題

妖尾就講句因爲我地係妖精尾巴就打贏所有敵人

真心覺得係尾田退步左/方向錯左

路飛個角色本身係on9 咁其實無問題
作為主角 只要佢做到其他角色做唔到既野 推動到劇情就夠
係前期故事入面 路飛係負責解決劇情最難/最重要既核心 牽動所有角色既情緒

好似沙漠佢係負責打撚死沙佬
空島係負責敲鐘
司法島係要帶走羅賓
雖然係公式 但故事鋪得夠好
令你明知係王道 都想睇佢點描寫
睇佢點樣千方百計 死都要做個樣野既熱血
依一點空島係寫得最好

但去到新世界篇鋪排明顯差左好多
路飛成日周鳩圍唔知做乜鳩
中段又突然出番黎打交＞開技＞完
尾田又將啲劇情鋪得太密太亂
反而無左個種情緒
依家打bigmon 老賓講如果劇情一直係咁無改善
最後打死bigmon都好 都浪費曬蛋糕島+山治家族+四皇既背景

妖尾應該同死神可以爭下最尾

銀魂不感認同，一開d所謂搞笑，唔識笑
hxh，係去到打蟻王前ok，之後算吧啦，我寧願睇幽助
妖尾，有邊套唔係主角會贏，係次次打之前，吹奏敵人，之後就秒，但至少大魔鬥演武，納兹為左佢的同伴，令我喊左
死神藍染之後其實應該完，後期拎番d力量，滅卻師根本垃圾

心諗齊木楠雄好笑過銀魂幾十條街喇 有面話自己好睇過hunter 人唔笑狗都吠

我的英雄學園 = 妖尾

同意，睇齊木真心集集笑到癲

Yes，真心高質過銀魂好多 可惜唔賣腐無咩人氣

全部都比基路亞屌打

呢個真

死一半船員同埋後邊唔好又每個島畫十幾個新角色咪解決到問題

所以我先話佢仲衰過死神
死神起碼都叫做回合制，互打一陣
妖尾尻叫一句妖精尾巴就贏左

火影好多角色之間嘅情感都好正
嗚門佐助
鹿丸阿斯瑪
佐助鼬
嗚門自來也
嗚門我愛羅

唔洗遠,樓上已經有人話咩hea打/佢打分分鐘仲好打

睇得出作者傾斜去邊一邊,話佢係契仔無容置疑

卓洛唔夠特色？靠自己努力，唔會靠果實，練到宜家咁勁，真男人二年前場場打到爆哂血，目標清晰，應承古伊娜，成為大剣豪，真係超型囉

海賊王人物冇特色真係笑話黎

除左修煉狂，路痴仲有啲咩
靠努力唔靠果實都叫特色咩，山治夠無果實啦，大把勁人冇

個作者都幾多橋，完全冇主線都可以畫到咁長，
雖然都要不斷加新角色先有劇情，而且D舊角色又唔係下下用得返。

山治修練俾人屌打囉，同埋係大把人冇，但冇食果實而勁又會有幾多，唔岩你又提供下咩叫有特色啦

火影世界第一！

zoro比我既感覺係咩野都一刀秒，好撚勁
但只係戰鬥機器
尾田又做到佢冇咩缺點，近乎完美
其他角色有血有肉好多，例如烏索普
細膽但關鍵時刻會出來救場，玩小聰明，為左梅利不惜反面，有勇氣認衰上船
對比zoro鮮明好多
你不如講下zoro除左有關戰鬥，仲有咩野特色

喂大佬呀，由一開頭講到明zoro係戰鬥員，緊係主力打啦⋯⋯同埋佢二年前，已經俾最強的鷹眼打敗左，又輸俾黃猿，所以經過二年修練，如果打d 2打6都吃力就死得啦，打莫利亜個陣，邊個幫路飛頂呀，係water seven ，唔想咁易俾usopp 上番船呀，我覺得佢從份做足副船長的份內事，因為佢個種咩事都認真的態度，彌補左路飛不足

佢係船入面一個重要角色，god烏同路飛打個陣佢多次提醒路飛作為船長既覺悟，打mr 3個陣佢諗都唔諗斬鳩自己，係打完莫利亞俾熊偷襲個陣佢會用自己生命換取整隊船員既安全，佢好果斷好清晰自己做緊咩，武士道就係佢既特色，所以佢放下尊嚴拜師個度個意義其實好深

所以我唔明咁都叫冇特色？講邊個都得，zoro就真心唔得囉

用口拎第三把劍已經好有特色
但作者又確實寫得佢兩年後太強，好似兩年後得佢仲未比人打到苦戰過？

俾滕虎仔虐左一陣

但兩年後真係冇乜特色

唔止路飛 根本尾田筆下角色冇個有層次

其實路飛成船人都好屈機
集合曬起上黎真係海上無憂
路飛+埋卓洛已經冇得再輸
卓洛等於外掛 兩年後次次出場都有新招+秒人
加埋神之烏索普就-6過到關
受左傷喬巴醫人又勁
羅賓又識正文
山治煮到野食就ok
佛朗基又可以補船同改船
船戰路飛又反到炮彈 空中炮彈可以交俾山治
如果甚平成為到第十人 落水打或者打人船底根本就無敵
其他船上既人其實有就有呢d船員
但未必咁高潛力/設定咁屈 有既話睇怕都係新角色/任作者up
成個海賊王暫時係得草帽團有七武海幫/打贏過三個 女帝甚平又可以選擇出手幫
草帽團最多都係輸人手 但其實以路飛既人脈要人有乜難度 如果有心寫成個革命軍 紅髮團包底都仲得

推鳥籠咪係卓洛衝去做架囉，佢就係因為夠果斷先會去做呢件事

一睇到今集1v1

心諗: 路飛你死左佢喇好嗎? 唔好又出主角威能屈喇

閉關兩年後出到黎都仲係咁廢

仲要主動挑人機 講真 路飛死左可能個twist仲大仲多人睇

呢d咪尾田既功力，全部角色都有自己定位，始終山治定位係廚師，如果廚師好打過劍士，咁劍士個定位就有矛盾，尾田兩年後就係想突顯返每個角色既定位，海賊王黎到後期都無出現實力暴走，依點已經做得比其他少年漫出色，劇情咁主觀就見仁見智

實力係冇暴走 但實力定位就不倫不類 世界第一劍豪實力係點都唔知點分 紅髮雷利又係用劍算唔算係劍豪？咁鷹眼實力係咪雷利級？唔係既話又點做到世界第一

有時會諗如果佢咁樣都做到海賊王 其他角色d智商真係高極有限

同意

我理解世界第一劍豪係劍技第一，即劍技上無人打得贏鷹眼，所以尾田將紅髮同鷹眼設定為宿敵，劍技上鷹眼贏，霸氣上紅髮贏，拉埋計兩者不分高低，雷利老左就算 ，比盡都係年糕佬個lv

講親zoro幾勁幾勁就覺得好嘔心

屌你老味作者偏心到暈都算

頂唔順d fans係咁踩山治黎捧佢

有d仲係講到實口實齒luffy已經唔夠佢打

另外又有堆盲反山治既人

又咩franky usopp 乜乜乜都不如又剩

不過算，由懸賞圖開始條仆街已經當佢狗咁玩

咩山治年，我笑而不語

火影最正既係D奸角
奸得黎係有原因
唔係一出場就係奸咁簡單
性格好立體

黑胡 明哥 都係「反派」

但覺得佢真係好貼近海賊呢個角色

所以除左某d主角之外佢地都好吸引到我

角色太多根本無時間畫 d正義角色正義永遠好多原因 d奸角奸永遠都因為係奸 或者佢大佬奸

你層次呢個字用得又真係幾中

如果係因為路飛做錯決定令到堆船員死咁幾個 或者真係過檔甚至做二五仔就好睇 可惜應該唔會有呢d情況
因為堆船員都係盲目咁相信同支持路飛
無論路飛點做都好 班船員都會以無人阻止到路飛決定為理由黎繼續死跟佢
堆船員冇乜主見

死亡筆記最出色

黑鬍同明哥係少有尾田寫得立體既角色黎
單講角色兩個都寫得好立體形象好飽滿又唔臉譜化

轉左家庭式動漫畫，成套野死嘅人加埋都唔知有無5個

睇人爭論兩舊屎邊舊好食d真係一種享受

可能op一直都冇變 變左嘅係我地啦
小學雞睇到出黎做野
一開始真係覺得好正
人大左 慢慢對熱血王道冇乜感覺
經歷多左 只會覺得唔現實
反而邪道漫畫越黎越鐘意

其實得兩個 白鬚子 Ace
死因 得罪尾田
你話大將靠霸氣壓制都仲講得通
乜撚嘢熔岩勁過火都噏得出

咁煙鬼 青雉?

利申先 OP死忠 成日叫人追OP, 但依家真係唔敢叫
其實最撚失望真係兩年後
我諗正常人都想見到佢地兩年後有咩成長
但除左多左d招 根本一撚樣
路飛 on9就繼續on9, 烏索普細膽既繼續細膽
反而變得最多係franky, 起碼似真係成熟左

同堆尾田真係好撚技窮
最撚憎佢成日格硬搞gag , 搞都唔係問題, 但可唔可以唔好每話同一個gag搞幾次
唔知係咪日本d搞笑文化覺得好幽默
但我睇只係覺得好撚on9同好撚煩

以前集集一出即睇 依家儲堆幾集一次過追

唔關事
睇其他熱血漫一樣覺得幾正
Eg 英雄學園

不如話尾田冇預過佢啲讀者會長大
十年前睇係好熱血
但十年之係仲係得熱血就係技窮
對比下獵人，團長同西索打果一場，完全突顯左同尾田個功力分野。打鬥唔再係流於熱血鳩叫chok招，而係食腦。
新世界做得四皇，會唔會係除左夠勁之外就乜都冇？四皇各自理念係乜？點解會集到一班人幫自己？大媽篇我乜柒都睇唔到，唔好同我講大媽大愛，佢連自己個女都歧視。明哥都至係家人理念丫。
打鬥果度根本已經係暴走，除左期待路飛有新招新擋之外仲有乜
廿年太長，去到近乎垃圾嘅階段

百萬真係好熱血

講打鬥 原本已經差 引入埋霸氣之後更加差
完全係鬥武裝色硬 唔夠抽就加新招反屈對手

劇情老土就老土啦
講真你艾斯要死唔係問題
但你死個理由好無說服力囉

百萬真係唔知點解睇到好感人

獅子早一兩集自爆應該計佢死掛

白鬍子打中赤犬兩下都唔死
地震嘅能量喎 一下就應該粉身碎骨啦

未立碑都唔當佢死住
睇下薩波 人妖王同較剪佬神奇回歸

屌你 路隊夠識用水打沙佬
救ace夠識用啲船杆打三大將
知到唔夠打熊都係識走
又識諗到只係同伴既3D2Y
又識學霸氣 屌 咪同仙人9尾模式進化一鳩樣
打明哥都知唔夠打 一到走一到打 又爆埋4檔
屌你根本為反而反 啲野都一鳩樣 眼中就係火影世界第一
利申 我都覺得海賊作得越黎越on9 有時都會唔記得追 但唔會好似係咁反

畫咗咁多年
都未識用分鏡
學吓龍珠啦

呢套垃圾 可以收返
之前鳴門條撚屌
話人打破宿命
後尾又係轉世
網球王子都好睇過佢

而家動漫不停拖戲
幾時可以去番好似cp9咁節奏咁明快
btw路飛而家好似係個婚禮走佬
走左成個幾月都未撚走到
我想快d睇世界會議d胃呀
黎黎去去都霸氣一係你勁過我一係我勁過你
比d新意/新野啦

冇主角氣場
廢柴綱都好過佢
路飛=一護

唔關長唔長大事
如果你夠熱血讀者都buy
問題係op依家連熱血都冇
好似司法島救羅賓果幕
2年後有冇邊一幕做到或者係特別深刻
完全冇

諗住sanji篇有咩驚喜 點知...

其實好鍾意羅打明哥同羅嘅回憶 其他位就算9數吧喇

不嬲最撚憎依個角色
一個智障冇腦淨係鳩叫多次令同伴陷入險景
但班同伴又盲中中信晒佢
明明其他角色寫得唔差，但主角就一篤屎咁
尾田幾時先明熱血同智障係有分別
我冇再追op主要都係唔想睇條弱智仔

成船人2年後得實力同造型唔同左
特別係路飛 頂上ace嘅死對佢完全冇影響咁
對住大佬依然狗衝開齊234檔就搞掂
另外霸氣呢個設定係幾好
但依加係濫用 乜都霸氣霸氣霸氣

真係唔明話one piece 完勝火影班人係乜諗法

由cp9登場到敗北係成套op最精彩
不過感覺尾田浪費咗六式個設定

認同，我特別唔鍾意佢打贏明哥。睇頂上時，我唔期望佢成為全世界最好打，反而期待佢之後成為吸引到最多勁人幫佢跟隨佢嘅呢種領袖。點撚知都係寫到佢做全世界最好打

但係，攞火影黎比太on9，火影又mk又emo，根本係嘅mk少年發義意仔女夢，想嘔

利申: 兩套都有睇

其實無視中二佐兄弟個條line就得

好耐以前就唔鐘意路飛
因為太熱血
根本唔似1個正常人,無血無肉

當時最鐘意係Robin
佢有最黑暗過去
要生存,不惜背叛他人
但其實都希望自己有真正同伴

可惜兩年後尾田將佢變成雜兵
除左解讀歷史文本同打雜兵
完全無其他重要情節

你究竟有無睇過火影
淨係掟唔同螺旋丸都講得出

咁佢又真係以螺旋丸為主既，無論係普通的，九尾，大玉，風遁，手裡剣，仙術，惑星

其實火影隨左打，仲有好多感情位，善惡位，好好睇。
火影世界第一

小朋友先會覺得火影好睇
好幼稚

Btw 支持hunter

以前robin黑皮好有味道，埃及美人咁
兩年後又一個倒模大波女人

女帝送到上門都唔識食唔係gay就係陽痿

尾田連人設都無心機整

我都係咁話
唔好同我講新既野係base on係舊既野
佢除左螺旋丸同影分身我真係諗唔到咩特別既術

依樣有咩好屌
孫悟空咪一樣得招龜波最多加招元氣彈
定係同OP妖尾一樣九百幾招但最後出黎個效果一樣會好啲？

老老豆豆，op啲打鬥係唔好睇
就算全盛時期cp9都係唔好睇
反而火影初期打再不斬係好睇，
但後期變哂魔法師都係好on9

打得好睇真係hunter，真係講用腦，唔係鬥出超必

我覺得最難睇係D分鏡
乜都塞埋晒做一舊
不過佢要趕動畫
比動畫畫D垃圾野拖時間
就由佢啦

根本佢以為自己好好打 想點就點
最後又咪人地同佢執手尾

妖尾三大魔法 : 我地係妖精的尾巴 這就是妖精的尾巴 同 為了妖精的尾巴

佢呢個角色係參考過悟空的

但悟空都叫長大過變左成熟既戰士

呢條友完全係倒退

悟空單純係有原因，細個撞親個頭同喺深山長大
路飛就純粹天生智力比較低

等睇4檔xx型態完場

d女個個大波

悟空都可以話佢天生好戰
所以令自己友或地球陷入危機都講得過去

但路飛唔同,路係你揀,佢又成日講信得過咩咩咩咁
但獲獲自己或同伴有危險,救佢地既人都係D團外識唔到幾耐既人,好牽強

如果悟空冇長大過學尾田咁寫
知道左悟飯（老個個）係佢踩死既話
應該又會呼天搶地番幾話

lm

根本兩本都係屎...
利申：曾經追過兩本

悟空一直係有成長
去到後期佢係一個保有赤子既大人黎
路飛
我都唔知點講好喇

畫到尾唔知去唔去到10檔

根本OP個戰鬥系統係ON9, 邊個打贏根本冇邏輯可言, 下下都係橡膠乜乜乜一拳西埋去, 對手一定唔會死, 起碼畫多幾集先, 然後到尾田想完啦, 用返同一招又會打贏架喎 再唔係就突然整招新招出黎, 個名唔同左, 但係都係一拳西埋去, 就會突然贏左 睇到好冇引

王道漫黎講呢套係現時最好，但描述反派方面我真心理解唔到，主要係敵聯合，感覺係為反而反，係得英雄殺手我理解到，不過套嘢冇描述英雄黑暗面，變相英雄殺手睇落只係一個憤青，而死柄木只係中二病，個爆豪又係唔知做乜成日發癲

同大媽對拳累全家係點
好耐冇追

悟空去到斯路篇後期
已經成個軍師咁樣

最後嗚人都係用嘴遁